【置頂 】有冇可能,好想玩波羅的海自由人鏈~

有冇巴絲打和理非教路~

818咩時間,咩地區開始,點過海~
有冇人可以諗條路線出嚟~

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

入面有plan

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

支持

一人間距約一米，比如小西灣到堅尼地城，行人路繞一圈大約35KM。就是說行人路上人鏈大約要35000人。

不過做人鏈，人數數量固然重要，但更重要是人數分佈。每公里路1000人要分布平均，難度在於管理人流走動。

十萬人已經需要100公里行人路，已經可以港島北行東至西行人路6次或繞3圈

用GOOGLE MAP路線規劃可以估計路線及人數分佈

推

咪玩埋啲左膠嘢啦
同背向國旗打交叉一樣咁柒

823